在座各位都曾經係游水冠軍

游贏幾億個對手，係咪特別我感自豪呢？